長掛機game 用電腦or平板掛邊樣慳電d

用平板就要長插差電 會唔會好易壞